同老豆講想做電競選手，比佢打到仆街

我用左達哥同Jason大J做例子，點知比佢掌嘴
廢老真係

如果淨係講前面個個就無事

廢柴

我想做電競選手係有夢想，唔係一般人打機
廢老都唔明

柒頭，你撻+x哥個朵嘛

乜水黎架 二打六就唔好提啦

偷$去網吧練習係唯一出路了

唉 想去電競學校 唔夠$

如果淨係講後面個個就無事

就係講左Jason，比佢串講黎講去得一個，所以講埋達哥
點知就比佢打

老豆老母生你出黎比你叫廢老 真係生部switch好過生你

屌 而家成口血 仲點去練習

愚孝撚

呢D新興職業 老一輩係好難明 淨係覺得你都係打機玩姐
如果樓主真係好想做 總有方法既
做D成績出黎 證明比老豆睇你係搵到食 佢慢慢就會接受架喇
加油樓豬

抵你老豆打鳩你

係我地電競界從來沒聽過+x哥

你咁撚威咁撚不孝就同老豆講想打機過世都冇撚講啦 垃圾

+×哥都唔識 你仲話想係香港打電競

樓主老豆:大j啊拿 邊撚度大啊 睇過

廢老

屌 做我個仔啦 我養你

我重細過你啊on9仔 駁唔撚到就係到話人廢老 抵撚你比老豆打

我今年中一
即係你係小學雞
小學雞滾出連登

屌你, 同你老豆講+X哥都投資緊呢行咪可以打少d

究竟+x哥係乜水=.=

On 9仔 中一學人上連登 你含撚啦

其實點解一首航空母艦就代表到中國十三億人的夢想？個夢想係想有架航空母艦定係要強大的軍力？中國人發夢都想要強大軍力又係唔係代表骨子內成日諗住入侵人地佔領人地？大統一唯我獨尊的思想從來冇變過，講咩野和平掘起？

返去做暑期作業啦小學雞 如果唔係你老母一陣打撚死你

訓撚醒未啊on9仔 我細佬都大過你啊

屌你, 表情撚應該要打多幾獲

屌你班廢老係度講埋D術語 撚識咩=，=

小學雞扮大人

yes
又講大話
一時又話大過你一時又話細佬刀細過你- -

比我踢爆左
發脾氣 果然係小學雞

55,應該嬲到面都紅晒

達哥同廢J 幾時做左電競選手?

搵兩個垃圾做例子咁撚冇出色，唔斬柒你就偷笑啦

佢平時應該係有咩事都搵老師既小學雞
可惜我已經係中學生，唔會比佢大到

中學雞日日發夢打電競 但唔敢講出口

係我地電競界都好出名

有夢想一定要去追

你收皮啦 好撚好笑 兒家D中學生咁撚on9 有冇讀過師說啊 on9? 生乎吾前，其聞道也，固先乎吾，吾從而師之；生乎吾後，其聞道也，亦先乎吾，吾從而師之。撚唔撚識解啊？

刀你老母 5p仔 死番5p la

喂唔好上黎問功課啦

講大話同 比人呃兩樣野黎嫁 on9

五十笑百

電競同youtuber都未識分

咁又係 你D功課有排都未到咁深

應該求其係google 打文言文之後copy黎大9你- -

又電莖又損手
身體髮膚受諸父母呀巴打

米你講大話樓主比人呃lor,緊係2樣野

9x9係^^

實情
樓豬：老豆我想做電競選手呀，好似大J同⋯
老豆：大J？邊撚到大呀，睇過

9人諗9野 洗講你平時做法出黎嘅 5p仔

9你老母
鳩啊
5p仔小學雞

米你老母 死番5p 啦 字都未識打

唔撻鍾培生個朵?

笑撚死

過左火啦on9 學又學唔曬

又乜哥黎牙呢位=.=

唉 好慘

講呢 d 前，首先要有一大疊銀紙向手，佢一郁手，你就一疊銀紙車落佢度

果然係小學雞.淨係識捉字失haha;
同埋你米又係打錯字.咩5p都唔知物9野來- -

Ching講得好 幫我地出番一口氣

😂😂😂😂😂😂😂仆街 我真係唔知笑你好定可憐你好 5p都唔知咩黎學人上連登 你番屋企check下先啦 88啦on9仔😂😂😂😂😂😂

加酒ar, 第時打撚到入世界電莖大賽，威返次比人睇

比我地串到仆街 就人身攻擊^^

你要自high我冇辦法 😂 不過事實係 你連5p都唔知係咩黎

第一次見人咁樣死雞撐飯蓋😂😂
比人踢爆打錯字7左都唔認😂😂

算啦 見你比我地串到死狗咁 仲要好似short short地 就放你一馬啦^^

俾著我會堅持夢想

Ching 算啦 佢就黎比我地串到哭^^

咁啱啊 我都係第一次見人 5p都唔知係乜撚喎 雞仔

我分唔到邊啲留言係真心邊啲係假膠

好拉,見你咁大方5計較我都5恰小朋友了

多撚謝喎

我地中學生係要大方D 讓下小學雞 比D教訓等佢學乖就得La^^

真心膠定假膠

我前日上佐金 同牙爸講想做職業選手
刀比佢話

Ps:我牙爸距鑽5

我係CSGO選手

有咩問題
口嘔血
手打機
無衝突
樓主小學畢業未

中一啦傻仔

Csgo 乞食la😂
有cso5挽

大家同行使5使貢講野= =

日日打都唔死

你老豆好廢

又釣到隻小學雞

其實會5會佢先係假膠-,-

應該唔會
睇下真係好似好嬲咁= =

屌你老母 電競都唔撚知係咩
達哥就直播
OnJ就youtube8

電子競技（英語：eSports）是指使用電子遊戲來比賽的體育項目。隨着遊戲對經濟、社會不斷加強的影響，電子競技正式成為體育競技的一種。電子競技就是電子遊戲比賽達到競技層面的活動。電子競技運動就是利用電子設備（電腦、遊戲主機、街機）作為運動器械進行的、但是操作上強調人與人之間的智力與反應對抗運動。

明唔撚明 舉例子都唔撚識舉
eg . +x哥2,500萬美元投資電競股Razer
我係你老豆就送你入特殊學校

果然係
話走但都仲不時禁入尼睇下有無人講佢壞話^^

咪當自己係悲劇主角好冇，drama king??
你算老幾？我屌你咩，琴晚先睇你鳩叫完，今日又叫！俾大家抖下好冇！
你當自己係drama king ，我頂唔順呻二句唔得嘅!討論區唔可以發表意見嘅😏😏😏
我等你以為我唔屌你，再狠狠地屌你一獲你先會知錯啦，drama king😁😁叫完春一陣請去飲食台開宵夜post 。 Thx
睇下你食杯麵做晚餐，之後又冇熱水之類!

比人發現左添 點算啊 你膠我唔到

( Show Blocked User - 殺生丸 )

講胎屎都好d
達哥同細J

太遲了t t

打得好
好做唔好做
做大j
我係你老豆想殺左你tim啊

好心幫你推post都block我
冇天理呀

大J好出名

大j?who?
垃圾老豆唔殺左你都唔得啦

講笑波子米無事lo 我牙爸間唔中都有睇

出名㭍

陰公豬紅哂喇 痛唔痛呀
等我錫返你啦

問下自己有咩資格條件 做撚完暑期功課先再講啦

btw樓豬個廢佬老友兄弟會去咗邊

Csgo咩Rank. 香港有電競學校教Csgo

可能係

唔好同我請___線果間。金牌仔教打LoL

睇樓豬俾人撚狗咁撚

打返佢

比較想知佢個豬朋兄弟會死咗去邊

正皮G持ching追逐電競夢

我諗住偷我老母錢參加電競訓練

唉 迫上梁山

原來樓豬未死

又係一d留係屋企打電競嘅傻西
電你老母競咩
抵你老豆打撚死你

佢冇庵左你 都算偷笑

+x哥都唔識 真係好打極有限
朋友都係返去玩csgo吧啦

屌你樓主問你Csgo咩Rank又唔應我
點做大事

蝦腸post 不要太認真

我冇認真。只是見到有人話入電競學校。仲要Csgo. 真是笑死。
利申1.6+csgo玩家。從未聽過香港有人教打Csgo. 打機都要人教已經On9

勁多真心先搞到個post咁好笑

吃緊飯
你都on9

望到樓豬 就諗番起仲係小學雞時嘅自己

我中一架

想覆番樓主佢成日copy果段野

我諗你可能連Csgo有咩比賽圖都唔知